澳洲visa新安排

10000 Hong Kong passport holder?

冇乜特別

講緊目前持有該類簽證人士

基本上無明確提到之後會去讀書既人，應該讀邊一類課程先附合要求

SAR passport is China passport
BNO is HK passport

即係特衰冇個visa?

係要用特衰護照，BNO 不適用。

係調轉